今朝搭電梯屌撚到個八婆聲都唔敢聲！

話說今朝搭西鐵 人人手揸一份免費報紙
一d都唔出奇。咁搭電梯左上右企都好正常
點撚知條八婆企右邊突然擹大兩雙手睇份報紙
我係佢後面行緊上去一野撞低左佢份報紙就係到”摺”一聲
當堂火都黎埋屌爆佢：屌你摺乜撚野呀 條電梯你霸哂呀！
之後頭也不回咁上左西鐵 不帶走一片雲彩。

樓豬好型棍

仲以為你最尾會幫佢執番份報紙添